有冇人無論幾早起身，都會搞到遲出門口！！

唔到最後一秒唔出

我
上十點堂
八點醒 賴床到依家都未落床

啊！！！唔想翻學呀！！！

上9點堂
6點醒 賴床7點幾 食完早餐整完野8點幾